可唔可以跨區睇急症？

威爾斯最長輪候時間8個鐘
我便秘到點坐點企點訓個肚都痛到仆街 已經係屋企訓左幾日都係咁
諗住去醫院放便 但係醫院等咁多個鐘真係搞唔掂

有冇巴絲知道可唔可以跨區去其他公立醫院睇急症
定係去到都會叫我返威爾斯？

你係九龍撞車，醫院會因為你住沙田而車你去威爾斯？
你係咪on9

DLLMCH香港人？比錢啫

以前係會

真係未撚聽講

一撚定唔會。 白車分曬區架，一定係去最近。

真係唔掂咪去私家睇囉